{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61932&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉5K스파펜텔"
    },
    "text": "2019年8月に新築したテラスとスパ施設保有のレジデンスペンションです。 江門海辺は徒歩5分、鏡浦台は車で5分、烏竹軒は車で10分の距離に位置しています。 ペンションは休暇シーズンを除いた日曜日と平日は料金が大幅に割引され、スパの使用はできません。 しかし、オフシーズンの週末と連休にはスパが利用可能であり、入室時間は6:00で退室時間は22:00です。 ペンション内の全客室にはスパ施設が完備されており、スパの利用は入室後から22:00まで可能です。 ただし、スパ施設内にある入浴剤は使用できません。 バーベキュー施設はザイグルを利用し、1個当たり20,000ウォンであり、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者は入室できません。 ペット同伴は許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレジデンスペンションの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "テラスとスパ施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "江門海辺や鏡浦台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江門海辺までは徒歩5分、鏡浦台までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "休暇シーズン以外の日曜日と平日はどのような特典がありますか？",
            "answer": "料金が大幅に割引され、スパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "週末と連休のオフシーズンはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スパが利用可能で、入室時間は6:00から、退室時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "全客室にはスパ施設が完備されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはスパ施設が完備されており、利用は入室後から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設内の入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、スパ施設内の入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1個当たり20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者の中で最大人数を超えたり、保護者付きではない場合は入室できません。また、ペット同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 503
    }
}